將軍澳集會！單車公園vs寶琳某地方

因為將軍澳最近都要去到黃大仙
咁多位手足不如呢2個地方揀一個

正皮 單車公園
負 寶琳某地方

推

將軍澳集會！單車公園vs寶琳某地方

推1230 寶琳mtr 點人頭 傾去向

寶琳去邊都唔近
不過多人支持就跟你

寶琳人留名

polam 果邊係傾去向，想單車公園可以係寶琳提岀
TKO 線有車，傾好去邊，自己區點去都方便

點睇都係單車館好d

狗屋啦，未交代亂打街坊架

單車公園好撚多cam

交待扑人事件！！！

寶林站要走易啲

寶康？

屌 我見個post d人話單車公園嘛
但我諗諗下寶琳狗屋好似好d！

各位唔好推 去返大post